[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區-拾 貳之型

前POST最後一版了，明早就會爆，開定先留定條LINK，如果有人想開就推另一個

前POST

[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區-拾壹之型

最後有201集情報(不是火影圖)

下面留言有文字情報

1

情報慎入

👮‍♂️

Yes sir

Sir咁夜出post
依家用邊個網睇鬼滅
好多網無左

你點jump的

鳩Sir 你係咪警隊隻鬼

sir 有冇睇av版

武漢肺炎，下星期冇JUMP

火影AV睇多D

都最後一版，開定個新POST囉，上次等左幾粒鐘都冇人開
而且聽日又出漢化，實爆啦

網？漫畫人仲睇到WO，網頁果個都得
定係你想睇動畫？

上集crossover jojo不做人
今集crossover 火影尾獸彈
下集炭仔不如死撚左佢 去屍魂界做死神啦

開撚夠未呀屌你老母

屌你鳩蛇前排開完個po話鬼滅未超越火影，轉個頭而家套野連尾獸玉都出撚埋黎

用同一招，殺2次鬼王
作者真係連登仔作D套路都勁過佢
日之呼吸最後一招都未出，
通透世界，大力渣把刀變色果D，變晒配角

真心佩服作者

作者可能有上連登

之前都未講把刀選石果條伏線，依家打機械人出果把刀有咩特別果條線。明明作者有野想寫，我估佢唔會補充了

LM

連登全部估中哂。。。 套野真係好垃圾

留名

鳩Sir，負評是我比的，做乜又係你開post

又係鳩蛇

把刀都斷撚埋啦

日呼最尾一招出咗啦
1-12式連住出=13式
作用：瓦頁數

你點鬼的

炭仔咁快變返人的話無慘就柒多鑊

尾獸玉都出埋
香奈呼下集會唔會用埋個隻眼開瞳術?

珠世藥=一心龍弦送外賣
尾獸玉
下集應該致敬op

下集全部人膠化

緣一

估中劇情無改咪好囉你睇下海賊王

好老土

進入菲利篇o既 既視感

我寧願拿拿聲BBQ好過
依家為虐而虐

蟲忍double kill

香奈呼要死?唔撚係呀

BTW 屌你老母鳩SIR

如果香奈死左，炭仔都要切腹死。
因為炭鬼殺左人。

香奈基本上一定唔可以有事。

根據套路
到香奈變鬼

再loop 落去

搵另一個開啦

十三柱隊

其實炭鬼個個係虛閃黎，下集應該係突破左人類同鬼既界限，成為又人又鬼既存在

香奈乎

又藥
鬼滅之藥
主角團每次轉折點都係因為藥
反而13 型就輕輕帶過左

把刀冇撚用架喇
珠世係咪藥柱 藥之呼吸

真係好on9
九尾化+尾獸玉

細心睇豆子手隻傷到指甲都甩埋

俾人屌緊

鏡花水月

睇到好心up
鬼滅真係好多感人場面

若干年後 炭仔後代以一隻手捽死咗無慘殘存落嚟嘅肉塊

有得睇未？

咁熟口面

豬頭用拳頭打尻炭鬼個格

赫子都出埋

井狗而家無嘢好玩玩到明抄po,快快手手隊返落底再報惡意洗版

想知上三會係邊個配

上次井狗搶到個"鬼滅情報post" 瞻瞻自喜嘛...佢想睇下搶唔搶到鬼滅post
因為本身有個集中post, 佢想搶post又唔敢公然去搶
咪懶係留呢個集中post條link, 同叫人唔好喺佢自己post入面討論囉..
佢個如意算盤想扮其實自己唔介意邊個開post, 只係純為咗動漫台會員服務
但最幣係佢個post 又錯頁數,又漏頁,又重複頁呢....
屌佢老尾 佢作狀都作得好少少啦唔該
扮野都扮得求其過人 1毛都俾多佢啦....

張海報

其實炎柱真係死得好鳩

好唔鐘意劇場版做返漫畫野，想睇原創野

有熟肉未

如果真係咁就真係超爛

原創多d戰鬥內容囉
可能打戲可以再精彩d多幾招

點會冇上三呀
成個列車篇唯一賣點就係睇炎柱點死
冇既話真係唔撚駛睇啦
唔通睇炭仔一刀秒個垃圾下弦咩

漫畫人出左202

爛尾

呃錢咩

又死一件

202 出左了！

屌香奈乎唔好死呀我永遠支持蝶屋三姊妹

Btw雖然呢集係致敬火影，但係幾好睇吖，對比起前嗰十幾廿集。。。

有藥就能治百鬼

好似玩緊寫輪眼咁

比粒算。。。

Good Morning Sir

我以為自己睇緊鬼滅之影

尾獸炮, 虛閃, 寫輪眼

尾獸玉都出埋，作者畫功真係唔掂，打鬥睇得好辛苦

屌你老味又回憶強行加劇情道具

火影都抄埋

屌你快撚啲完啦爛到

仲有赫子

朱世之刃 作者想話你知 知識就是力量
武力是冇用

正想講，CLS，下集係咪要出龜波氣功？

鬼滅之藥，唔洗用劍既

珠世先係鬼滅入面最重要既人

爛尾之刃

珠世we trust

最後變左獨眼之王

唔知香港有冇機會同步上呢 話曬套野咁hit 無嘅話認真有衝動想飛去日本睇

無慘借體復活係欺路遊戲既橋段
然後炭木研變左東京食屎仔

變緊鬼果陣點解可以唔怕光

202 成套火影咁
爆左幾條尾做尾獸
仲出埋尾獸玉

碳治郎唔怕光個原理應該同彌豆子一樣
但到依家都未解釋點解彌豆子唔怕光

係藥 我落左藥

遲d 會唔會老豆老母又走出黎
好似嗚人暴走個陣咁

細佬妹仲未出黎 完場一定係一家人團聚場面

一定

炭治郎醒啊
再這樣下去
你妹妹也會死了

尾獸玉黎既喂

下星期因為肺炎停刊

個作者應該係想透過炭仔咁既環境都變得返人黎做引

然後滅鬼隊唔解散去搵其他鬼幫佢地變返人，而成全炭仔個理想

但無慘死左，係咪用佢啲血既鬼都會死埋

咪作佢臨死過晒d力量俾炭治郎 所以d鬼冇死到 任作者吹啦

而家睇返都有咁嘅感覺殺得太早，可能係想平衡入城嘅戰力掛

戰力未通脹
村田都勁過佢

呢話真係睇到眼濕濕

依家啲柱是但都開紋+赫刀，炎柱好似第二個時代咁

香奈呼為左條仔連命都唔要

呢套垃圾憑咩超越one piece?

同埋果隻上弦真心勁

普通王道漫

有時d野要紅真係唔係講實力
時勢造英雄

去到後面個個連登仔都估中哂劇情
分鏡畫得又差 劇情又on9
無ufo同lisa真係收皮

上個post仲話唔好同火影分鏡比 唔鍾意睇唔好睇
屌你老母啦 唔睇完點知咁垃圾？
前兩集蛇柱畫到咁真係火都黎

植木的法則都好睇過佢

憑fans 笑尻one piece handle唔到大場面

想睇第一個comment 比負評班人出黎討論下

好煩
得番d怨婦喺度扮專家...

我喺呢度從來未見過有人話鬼滅係神作，我只係見一堆人踩鬼滅到時鬼滅真係爛尾嘅話，俾你地講吓我係冇所謂，但係鬼滅都仲未完就猛咁話爛尾

係囉

依家仲未完？
咁就真係神作

屌你 我以為我睇緊火影

到咩時姐,爛撚到咁已經唔駛叫爛尾,保持水準爛落去姐

屌 珠世依條友
直情係成套MVP
根本啲人打生打死就On99
等珠世整好哂啲藥暗殺又得
Sniper 又得
打乜鳩

珠世就係七大罪既瑪林
有咩bug 就用珠世啦
有咩諗唔到點畫落去 就珠世啦

鬼滅如果唔係套動畫做到屈曬機邊上到神枱

動畫版的畫質根本差距好遠
鬼滅好有藝術感
One piece 好似小新咁

人地幾多集啊？得果100集都唔知會唔會有加可能得一套電影 當然容易維持畫質啦 人地one piece 只會係電影同動畫重點先交貨比人睇 集集咁高質 畫撚死人咩

今次係忍...

係咪要虛化啦

咁又唔洗抬高火影
忍界大戰不知幾多人屌
凱爆完八門原本死撚硬 比六道mode鳴人點一下就復活死唔去
班爺打打下無啦啦又作撚左個六道老母出黎做最終boss
仲記得果陣高登個個屌哂鬼 得鳩蛇自己捧火影世一
真係不用分那麼細
大家都做得差
只係鬼滅做得柒d姐

是但啦
高登連登一直都係咁
唔好睇依家個個係度讚火影點好點
當年除咗鳩sir係咗吹奏火影世界第一之外
最終戰幾乎係一面倒屌
同依家呢個post 啲批評差唔多
不外乎話作者收唔到尾/唔知佢畫乜/估到哂劇情乜乜柒柒

Exactly 比你講左先
搵返當年啲post嘅話
啲人屌嘅嘢同呢個post屌嘅嘢我敢講有9成係一樣

但我寧願睇一集高質鬼滅好過睇一百集垃圾one piece囉

如果因為多集數就可以畫垃圾出黎唔怪之得庵野秀明話日本動畫就快收皮啦

唔好比我估中
幾年後就會見到有人開post大讚當年鬼滅神作乜乜乜

由以前到依家都係
無論你講乜野作品
都有班柒頭衝出黎話呢到爛，呢到唔合理 個到抄 ，估撚到晒啦 tc
但追住睇 睇得最快又係班柒頭
然後問佢有咩好野推薦 佢就比兩套狗也不屌既野出黎
然後自命清高 係你班傻西唔識貨
好唔好睇係好主觀，但一部成功既作品 係有佢原因係到、係咁衝出黎嘈怨婦咁真係好煩

每個人一定有最鐘意既一套
都唔知係咁拎黎比較做乜撚
同一套野你15歲睇同你25歲睇 既感覺都唔一樣

吹撚到
然後隔唔知幾耐就話無人同one piece 比

難d
鬼滅同暗殺教室個類一樣
做唔到一個時代既經典 完左完全無人提
火影陪住90後長大
所以先成為到經典
雖然打老母悶到仆街
但最尾鳴佐大戰 和解之印收尾收得靚

其實宜家都冇咩好寫 啲主線收曬 都係睇鳩炭係被人殺定係意志戰勝變返人類之後傷重死 我覺佢似死撚硬

火影再垃圾都好起碼打交好睇

暗殺教室高質啲

當然啦
暗殺最尾好感動
殺老師

動畫d歌都好聽

lm

上面講到打老母
起碼睇得明佢畫咩打得爽先

記得個陣凱8門個幾集 真係成個星期都等佢更新

下 但依套個尾真係爛撚到西wo 朋友

可能套動畫之後又可以洗底呢，況且都未完

火影係一個時代既經典，大家既童年回憶
係大家既世界第一。

上面有人踩到佢同鬼滅同一個LV好似有D過份
鬼滅都係上年出動畫先彈起，多人留意，
依家都就來結局了，
做唔做到今個時代既集體回憶？
我睇就真係冇乜可能

係我眼中，鬼滅同刀劍巨人動畫化後忽然炒熱左果隻後遺來的，來得快，去得快。

真係要講今個時代新漫畫，香港人講一拳仲多過鬼滅

你當藥柱係流?

本身諗緊買唔買成套放屋企，如果香奈要死就唔買了

其實邊度有連登仔吹捧

一直都係一班妄想被迫害走出黎踩鬼滅之麻
係我眼中鬼滅係一套節奏比較快同埋會狂死人既漫畫，唔係咩特別神作囉

直情一個屌打
佢跟班個隻鬼都屌打左成隊訓練過既鬼殺隊
笑

日呼，通透，有咩用

神嘅係動畫

咪拖時間比藥發作嘅工具
無呢啲，藥一早就分解晒

用黎跳舞only
頭柱老豆都知無鳩用
所以只用黎跳舞 同打下獵
係條傻鳩以為可以實戰

驚春咩
比多一個禮拜藥柱
特效藥都做到啦😂

東京食屎鬼咪都係動畫帶起一陣熱潮 而家影到無

食屎鬼動畫帶起既熱潮都比唔上鬼滅
一來動畫整得差，第2季食哂屎咁，同ufo冇得比
一來漫畫本身個尾都收得差，作者都講到明其實冇心再畫，快快手埋左尾佢一身鬆哂

黐撚線又係用藥
搞到完全感動唔起

同一招用兩次

鬼滅之藥無誤

唔洗用劍既

藥之呼吸用第十三型斬洛去都無咁嬲....

因為係主角

有3粒藥 第3粒比香奈乎變鬼復活 完

其實真係有樣嘢諗唔撚明
無慘之前覺得食咗克服左太陽嘅豆 就可以自己克服太陽
後來就死嗰陣時 又將炭變鬼 覺得佢同豆一樣可以克服到太陽
咁點解唔試吓食咗炭？可能都克服到太陽

無慘，豆，炭，
冇了

岩岩追哂漫畫
呢套野送便當唔手軟
死撚哂咁滯

係咪未有203？

停一個禮拜

感謝

尾已爛快D完左佢啦好嘛,由打無慘開始每個星期已經唔知睇緊乜鳩了

“都未完你又知爛”?

咩都都聲 咁難聽 植木真係好好睇啵

其實成套嘢都爛

死忠又比負評我
句野明明係你地講嘅

鳩炭把刀唔係緣一把刀咩 我見緣一果把都好似有個滅字

有錯請更正

義勇把刀都有
個個把刀都有個滅字

又休

唔係。柱嘅刀係有惡鬼滅殺四隻字。

香奈乎俾炭變鬼回復對眼 之後啪枝藥 冇事 炭仔記同無慘同化左

邊度可以睇202？熟肉

202係上星期 呢個星期無

我係連202都未搵到link睇

尾已爛藥柱玩曬

置左頂啦WO

唔怪得得毅進

屌自吞一打膠

炭治郎換咗炎柱個刀鍔落去

咪係磨刀村果到拎左

其實都唔知磨刀村班人點回收把刀，明明緣一條屍俾佢呀哥砍碎左

203仲未出？

停兩個禮拜

等多幾日，上星期武肺休刊

屌

今個星期有呀 下星期先冇

但係依度咁寫

正版WSJ發售時間表：
4月20(休)
4月27(刊)
5月4(休)
5月11(刊)

漢化係早正版一個星期，所以4月20(休)，就係上個星期冇，
4月27(刊)就係今個星期有，5月4(休)就係下個星期冇
5月11(刊)就係下下個星期有！
費時講太複雜，總之簡單嚟講就係咁...

ok明白

緣一專登留把刀喺村

變左雙週刊

一劍超人打上一都係滅字刀
除非有兩把

比較想知點解漢化會出一個禮拜有嘅？

長知識，謝謝巴打

劇場版宣傳。
5.11發售的下期jump卷頭彩頁。
島是中彩。
介紹都是終章climax。
[失望]
鬼滅碳治郎變回人，和蜜豆子擁抱。
愈史郎：珠世小姐、終於結束了。 [失望]
這是要卷頭完結？
又一部創造歷史？

完

改名做 珠世之藥 算啦

勁似九尾化btw打爆機啦

唉屌岩岩先開始鍾意呢套野，咁就完左

205話就可以塞夠23本
好似係

炭香

Jump倒數未？

變鬼既用意就係療傷，生返隻手對眼

203圖

變鬼補血

諗起火影動畫最尾鳴佐螺旋丸對千鳥鳴人底下又係好多隻同伴嘅手

無慘臨收尾都仲係執著係完美生物

呢part好冇意義

哇 好失望

生返隻手

203文字情報

又斷手又開紋
變鬼只係為左將炭回復返最佳狀態
仲有比班死左嘅柱出多次場

[member][/member]

娶妻之形

BBQlm成地CONDOM

bbq大結局

彼岸花？

虎頭蛇尾,講到咁即係唔會開第二輯啦

最初設定來
佢殺左人，好番都要切腹
仲如何BBQ？

變返人類表演切腹

尾已爛

鬼滅之藥 DLLM

所以到尾 鬼化炭係為咗出多款figure 出得嗰一話定兩話

爛撚到

鬼滅之刃 藥

無慘：你哩個人渣，唔好走

到最後都唔講解下青色彼岸花同點解主角兩兄妹可以克服太陽
都拖長嚟結局都唔交代好晒d野先完

一定係回憶炭狗果家人一早搵到彼岸花仲食埋落肚

無慘：唔好走呀 唔好抌低我一個人

殺左邊個

其實唔係爛囉
係啲劇情走向冇新意啫
到呢個年代有幾多作品嘅劇情仲可以有新意？
要有突破都好難啦
但係呢套野由一開始就唔係賣劇情
係賣角色描寫
幾乎每一章啲劇情都好易估
但係每一隻鬼 每一個重要少少嘅角色
啲背後故事都好到肉
真係有個種悲劇嘅感覺

當然啦個劇情點都係唔掂 太易估了

嗯嗯

上一二個故事唔到肉
上二話識豬頭老母果段都係畫蛇添足

漩渦炭治郎

定其實呢幕喺日漫或者文學嗰邊都常見?

唉sor，應該係渦卷炭治郎先啱

都預左實變得番人
但估唔到咁快
變鬼變到咁兒戲
純粹為左生番隻手同眼咁

真係 除左比番d配件佢之外完全係

唯一好少少係香奈乎唔使死，本來哩part已經無乜意義，無拿拿死埋條女真係嬲

可能再下集又話啲藥唔夠勁

D柱全部甩皮甩骨 得佢有得生番出黎

咁都唔爛？咁都冇新意？
打無慘果陣上個POST果D巴打正路諗法都仲正路過佢

有日呼唔用，有通透世界唔用，有黑刀唔用，好似以前咁協力打贏斬頭你唔用，
你偏偏要用鬼滅之藥。
明明藥應該係輔助變左主菜

呀妹條線來到可以有數百種可能性出現，但偏偏來到乜用都冇。
當初兩兄妹一人一鬼組合做乜9。連佢個妹個血鬼術都未講完就變番人。

明明無慘可以回憶去交待好多野（過去/點解殺佢全家/做錯乜野令佢妹脫離控制等），偏偏個尾就唔用。

有時真係連登仔都作得精彩過佢
咁撚大盤棋，係要走最差果一步

穩穩陣陣bbq完

好悶既結局
死全家再bbq

禰豆子：妻子！ ？

仲未有熟肉。。。。

我呢家屌你老母臭閪咁都唔撚爛。戲劇幾千年歷史不斷演化。你話「要有突破都好難啦」，你有無腦嫁屌你老母，你個垃圾00後馬上死返discuss，呢度係連登，高水平既討論，唔係畀你呢種垃圾講廢事既地方，明唔明？

你會畀連登仔屌全家！

我都覺得唔算爛
算係公式結局 基本上最尾D劇情預料之內(係估唔到炭仔真係冇主角威能)
最尾打無慘已經係又長又冗又冇新意
返生再變返人更加係多此一舉 但算係老套結局 未至於爛尾

屌你老母啦 呢個時代一年幾多套劇 幾撚多套電影
乜撚野橋都俾人用撚哂啦 劇情有邊次係有新意呀
十年前仲覺得有新意嘅劇本 到依家都用到爛哂啦
大佬呀70億人口啦 每年咁多創作 你點撚樣係咁多創作入面突破到呀
Nolan兩兄弟都要玩時間線先整得靚自己啲作品啦
你舉到5套啲橋係完全估唔撚到嘅我就話你勁啦

完晒啦?咁快就黎屌?

咁嚴格上嚟講 鬼嘅實力設定係強過人類咁多
上弦都打到全部人殘哂 何況係無慘
基本上無慘就係實力嘅頂峰
咁當年緣一有日之呼吸 有天生通透 有赫刀
基本上係天才 咪又係殺唔到無慘
咁依家就用藥削弱 再咩都用哂嚟圍毆 咁其實都正常嘅
不過佢係好多伏筆唔收翻

寧願佢熱血協力斬頭完左佢味算囉。
係都要畫到咁爛

咁都未到爛啫 真係講爛作大把你睇到wtf啦
由打上弦都估到冇可能咁易打得死無慘
最後都真係打唔死佢 俾佢燒死算

你都邊有打唔死
作者要打死就打死架啦，前面咪又係咁

上三果D咪又係主角進步，爆SEED。
通透世界都作到，點解唔可以作多一樣野
日呼又作到，咪作第13-14-15刀出來囉。
靠阿妹變人前用血鬼術又得，順手仲可以講埋點解脫離到控制。
佢個鼻咁勁，鋪條線俾佢聞到無慘破綻來個首尾呼應都得。
協力打無斬，再講下紋有咩用點解會有。黑刀點剋制佢。之前鋪條線講大力渣刀又有咩用，蛇仲因為咁補冇左眼後面原來研究變黑刀同出紋係冇用的

其實鳩UP都仲有好多諗法好過作者

根本贏無慘有N種方法，作者佢用左最差果種極爛套作品。

賤種，睇下海貓先學人吠啦

你老母個閪太臭，搞到你成個人弱撚智咁，死恆大仔，跟風先睇動畫就死開啦

鬼滅廚真係唔屌唔得

所以無慘咪屌佢明明全世界人都甩皮甩骨 你唔係打算一個人咩事都冇咁返去呀

其實死咗去/冇眼冇左手咪幾好

禰豆子上次落場打係幾時

其實齋睇牌面係真係唔會夠無慘打

風岩柱一到佢就用衝擊波震痺佢哋

炭治神都有話過無慘嘅速度太快 根本聞唔切

冇珠世鬼殺隊含咗撚啦

生肉有?

平時依個鐘數已經有泡菜版

百度有

link

仲叫人貼百度link你係咪cls

係咪下下都要喂落口到

煉刀師之村同玄彌打半天狗

正路啲兄妹合力打贏無慘都好睇過而家鬼滅之藥

無慘一死唔係suppose所有鬼都會死咩?

有班友殘廢架 乞衣嚟

Link

屌, 變返人隻手都係冇左

唔係掛,無慘連最後利用價值都無埋

右眼無光，左手乾屍咁

鬼果時可以生成堆手出黎,變返人果時點解又會無左,唔明
豆子對腳俾人切到碎曬,變返人都無斷開啦

因為佢係變鬼之後先斷腳
炭治郎係斷手之後先變鬼？

英文 203

鳩炭變鬼完全係0劇情推進為出而出

有白貓合作

次號高潮????

屌 無得睇妹妹揹哥哥

無慘真係最柒嘅final boss
由頭柒到落尾
今一話開頭仲用高高在上嘅語氣屌緊炭仔
但最後都係拜托炭仔咪走

跑撚左幾十期 就番過黎攞尾彩

無慘真係好撚廢呀

一開始屌炭仔->之後哄炭仔-->最後求炭仔

會唔會連出幾話回憶編都唔比佢

基本上係毒死嘅，唔算廢啦。

毒藥明明係世上最強，幾高武功都死。胡一刀，霍元甲呢啲當代最強都係輸俾毒藥啫。

一路打，佢每分鐘都俾人debuff緊，一個原本不老不死既生物老左成九千歲，你當無慘俾人debuff到得返百分之十都無，都打到你班當代最強斷手斷腳，炭仔中毒就鎖血，你仲想佢點？

我最鐘意呢個最簡單既結局

可唔可以轉到焦點係藥減能力，其他人熱血合力殺？
一人一刀插入去，大力渣黑刀都好丫
再唔係，就熱血合作斬佢個頭等等。

依家係不分莊閒咁，將藥》刀。
作者今篇真心覺得有問題

咁事實上智取係好過硬碰喎，藥係緊要過刀喎，
不過刀都無話無用，炭仔班友都叫打到斷手斷腳拖到藥效可以不斷發揮吖

終於大結局
炭仔同豆子
同死去既所有柱同手足
愈史郎果度好sad
最尾貓貓同愈史郎係咪最後既兩隻鬼

點先唔爛尾

呢套漫畫前面定位不嬲都係刀》藥丫嘛
藥係輔助。依家爛到連初心都亂埋

虎頭蛇尾
無慘咁廢啊妹又鋪排咁耐跑左十幾廿集，仲以為鬼王炭治郎會show off殺幾件/殺哂，然後啊妹黎救全部人/同歸於盡，點知原來真係無料到口循幾句就bbq大結局

你咁講仲爛喎

原來炭仔變鬼真係淨係為咗補返隻手同隻眼

笑到仆街

好似最後都冇補返 唔太清楚隻手好似乾咗咁

垃圾到 難以形容
拖咁耐 咁樣完真係唔知為乜

無慘真心垃圾
四肢發達頭腦簡單
成個角色都只係低端boss

應該過一排就出續集 作者得一部過唔到世
要繼續搵錢

要感謝動畫19集救漫畫 劇情真是好垃圾

隻隻鬼都淨係識打打殺殺
比d質素食下腦得唔得

係我錯 一開始睇完動畫唔應該繼續追漫畫
係到ff無限列車好過
仆你個街tvb級bbq

一開始無被人打盲打斷隻手咪得
話晒都日呼

不如寫一刀斬死佢
講左咁耐黑刀 當初日輪刀佢都擋唔住
而家仲有咁多人幫手
講佢就死果陣想食尼豆子
先用陽光戰術阻止仲好

如果啲柱唔自動自覺毒死出血死嘅話
無慘就真係好廢

電鋸人

火拳

炎..

只好奇無慘都死咗，佢哋無得還原？

sor鳩

不過今集表現係好過上幾集好多

算好㗎啦 再拖落去 只會更加難睇

本來幾感動
但見到無慘句不要丟下我即刻笑撚左

真心200回就完好過
加多之後呢幾回反而唔知想點

今集真係屌住黎睇

得啖笑

究竟藍色彼岸花係乜

比炭仔變鬼王殺晒全部人仲好睇

d 劇情老土到 以為睇緊垃圾tvb

我都仲等緊佢解釋！
仲有班紋點解會有 炭治郎兩兄妹點解可以克服太陽...
拖咁耐都唔解釋 咁拖嚟為咩？

鬼滅之藥又中

幾十年後，一個居美英國人發現遠東吸血鬼嘅秘密。

補番條命

如果補唔到手，咁連條命都唔得啦，直接死番佢算啦，傷到咁重

爛尾之藥

本身好期待炭妹條線 一直覺得佢最後會做件大作救世 咁樣就變番做人真係好失望 不知所謂

頭先睇咗「未被斬首 不知其性」
唔識太評價 但係最近嗰幾集好睇
最頭集都好睇 係中間悶悶哋

打無慘加埋致敬火影嗰到睇咗十鳩幾廿集之後都無乜期望了 所以無各位師兄咁激動

最開心係香奈乎豬仔無死到，多謝

Jojo?

下集bbq

我不做人了 jojo

本應火影致敬依part相信叫做算感動位，但完全無感覺

或者係無慘最終戰太垃圾又可能炭變鬼太趕無乜鋪排所致 劇情太急有陣時未必係好事

依套野其實係王道漫畫sell 熱血、感情。如果下下用玩橋玩劇情去睇佢就一定唔得。至少係動畫上面佢D描寫位真係可以touch 到人。

雖然整體套野有D伏線係唔完美，但希望動畫版會補完。

講返最多人討論套野變左「鬼滅之藥」首先要講神人緣人同珠世整藥既重要性。

神人緣人係比無慘更強存在，但佢只係普通人類。係依套野作者只可以透過其他人既口OR回憶用側面描述佢既強大。如直接描述會完全將其他正角比下去。讀者會覺得依代柱根本冇可能打贏，而唔係有一種期待如何拼命戰勝對手。一負一正感覺已經差好遠。

但側面描述會造成一種錯覺，會覺得緣一同其他柱和男主實力相距唔遠，但實際上佢地同緣一根本係天同地比較。
1.同無慘打個陣接近零受傷
2.赫刀對無慘影響力完全唔同
即使全部人滿血full team 都比唔上佢一半實力
緣一最重要功用係創出日之呼吸流傳後世
所以係邏輯上面男主根本唔可能單挑到無慘

珠世藥係有必要性存在，無慘會分解變肉塊即使神人係砍唔晒，依代人邊會做到，加上鬼會隨年月變強因為食人會越多，如果冇削弱無慘實力既劇情佢地根本打唔贏。變返人藥係for 彌豆子，所以都唔可以冇

整藥會比一D讀者睇唔起係感覺好易整到但珠世生存左幾百年都唔成功，可想易知係十分困難，最重要係冇最接近無慘血既樣本。係男主出現先打破到局面。所以一打final boss boss 就有藥，比人感覺走左樣。

雖然係happy ending bbq 無新意，但對比依家現實情況至少比係睇漫畫個陣到開心同溫暖我先(純粹個人感覺)

其實第一次用藥冇咩人屌
個個都係話珠世好撚勁，用藥平衡返實力合理
比人屌主要係因為佢一條橋用三次
仲要不停藥中藥
先令人覺得悶同冇創意

講到尾話佢爛其實只係爛左炭打無慘場戰鬥
不過場戰鬥係最後一場咁啫
成篇黎計上三都高質，打上二同上一都ok
爛唔爛尾就見仁見智啦
我就接受到既

咁樣都叫唔爛
係唔係食開屎
定係成套野由此至終都廢
所以唔算爛
無慘八爪魚
含家產係咁頂住呀 一秒兩秒拖住呀
就拖十話
然後班仆街鎖血鎖到尾
鬼滅之藥
日呼真係純跳舞

屌你究竟乜鳩黎架

漏左講
有個好重要既問題就係紫藤花個伏筆
究竟佢同阿妹有咩關係，同埋兩兄妹點解克服到太陽
純粹同日呼有關就克服到就好牽強
希望佢解返，唔解既話真係on99

彼岸花
自膠

炭次郎死左收尾好地地囉整咩鬼上身畫蛇添足

個零兩個月前班死忠仲好撚威咁 彈死火海
依家我真係笑撚柒佢地呀

天下武功唯毒不破
一種毒唔夠?我落夠2種
2種都唔夠?落夠3種
3種都仲唔夠?落夠4種
瓜左

如果唔係套動畫第19集做到咁既水準
呢套野真係唔會有依家既高度

如果無出動畫
應該無咩人睇

劇情直頭係劣既級別

Ufotable勁到

幾時有講過

滅鬼隊基本就係要用紫藤花做遠攻，日輪刀做輔助，咁先有效
好似basara信長咁一手槍一手刀
幾百年個腦都唔識轉

無慘真係終極低質
一開波唔去城市，自己無啦啦行山揾野食
仲要屎忽痕將呀妹變鬼，食埋咪算囉

岩岩先係viu睇完過黎就見人話大結局

日呼 通透世界 赫刀講左成本書
到頭來原來全部都係-1攻擊班鬼滅隊既作用係拖時間
所以既傷害都係來自一劍超人幾百年持續傷加珠世回憶藥

陣間學火影咁用柱間細胞幫人生返手手腳腳出黎

講真炭仔承繼緣一加無慘 成為最強 一定好睇過𠵱㗎生番啲手手腳腳就算

其實係，依家連食豆機會都冇，食完會唔會突破到都唔知

又話賣熱血，咁就係斬BOSS做主菜啦
鬼唔知要用藥，削弱左打贏佢咪熱血勝利囉

咁多步棋，作者係都要行最差果步

睇埋最新個話

無慘直情賤過狗

最後仲要跪求炭仔

Final boss?

哩集個主角同無慘嘅聊天室令我諗起食種金木研同利世嘅聊天室，
食種嗰個好睇好多

睇番上集無慘開炮個幕真係覺得好on9

Hunter x hunter 全版黑個個蟻王
直情感動

完全唔同情節
蟻王小麥果啲係愛情

好撚爛最新一集
無慘要求佢留低

屌佢老母喺心靈世界快快手打一場唔撚得嘅

懷疑無慘係取材指作者最憎嘅一個Ex
成套野擺到明係要寫柒佢

根本就唔應該用藥
同打超人下下拎氪石出黎一樣咁無癮

咁先啱
無慘刻劃係呢套野最好嗰個

夠cheap

作為最終boss 回憶篇得半話唔夠頁數

鬼滅真係時勢造英雄嘅最佳例子
動畫同配樂真係救翻成套嘢
漫畫越睇越on9
仲好意思話超越死火海
如果死火海遲廿年岀
我諗鬼滅一早俾jump腰斬咗

變撚咗十尾人柱力咁
就係要主角齊手齊腳咁完
其他角色就非死即殘

9up你就叻
講埋d廢point
如果點點點就點點點

次次入黎都得番d傻鳩自命鑑賞大師
真係好撚尷尬

依套嘢紅撚到未夠半年已經破埋one piece 年銷量，到劇場版一出分分鐘谷到年銷六千萬

咁樣真係大撚鑊，以後啲漫畫只要行同一路線再搵ufo做動畫就搞掂

我踩親你條尾？
我又無話一定點點點
我講自己諗法姐
放鬆啲啦鬼滅粉

速食文化+而家呢個資訊爆棚嘅年代
兩睇啦有好有唔好
好就係將動漫推向主流
但對業界嘅發展就

而家頭三賣得嘅少年熱血漫畫打交都係垃圾，事實證明覺得畫成點緊要嘅人只係少數，要賣得要靠其他賣點

唔使如果啦
而家已經爛撚到吹都吹唔黎啦

受眾廣, 男女老中青都睇, 但唔係個個focus打鬥ma

係咪差BBQ就大結局?

最尾打無慘瘋狂debuff 日呼赫刀通透講咁耐但冇乜作用都算 最嬲係炭仔變鬼王一集都唔夠就變返人 真係don’t know do what 阿妹跑咗幾十集黎到原來係負責叫醒佢 真係屌出聲 明明可以寫得更好 但就嘥曬啲設定 我第一次希望動畫最好魔改

其實套野一開始睇係幾正，有哂招式，d招又畫得靚，但d劇情真係普通到毫無懸念，
作者真係要多謝ufo，冇火之神個集真係唔會上到神台

因為普遍少年漫畫重點都係打交我先咁講，可能唔當鬼滅少年漫畫會好睇好多

如果係炭仔心靈世界
係入面
有緣一幫手打鳩無慘
係到解說
"我等左你好耐，點點點，再講解番d鋪排"
都叫兜得到

你老母又玩bbq
眾人的力量
好撚老套

連係精神聊天室都見到緣一 想像唔到無慘會點 好撚慘

無慘而家乞炭仔留低做鬼咪一撚樣咁慘

無慘打左咁多集終於完

決定當上三係最終boss好過

上一都勁既

大眾漫，明明唔睇漫畫既都比佢吸引到，身邊唔少囡囡都話正

最正係動漫其實

同感，雖然依家四圍都吹鬼滅有幾好睇，但無人記得鬼滅一開始都唔係咁受歡迎，中間仲曾經有腰斬危機，唔係話佢劇情唔好睇，而係感覺係王道嘅jump系漫畫，人設唔錯，劇情唔錯，但睇嘅時候好有既事感，如果唔係ufo，又會有幾多人會知道有一套咁嘅漫畫

日本同海外咩反應
睇到咁有冇屌曬鬼

Fate無ufo做你覺得會咁？

上幾個星期我講緊火影分鏡同蛇柱個集比 班傻閪又話我火撚死開 又話淨係識撐死火海死撚開點點點

屌你老母爛到咁仲要死撐

體諒下啦
人哋當年可能直頭未岀世
分分鐘今年都未考dse

真係好撚垃圾
用藥完
珠閪咁撚勁就一早毒撚死佢啦
又黑刀又依樣個樣 屌你老母打都打唔入
斬極都唔扣血

眼高手底 你要毒好似hunter 咁毒咪無人屌囉
你叫水柱岩柱自爆都好過依家咁

屌佢老母 班盲撐撚死都叫你唔好睇 出番去
唔撚睇點知後面咁垃圾？

唔撚睇點知佢畫撚到一舊屎

一隻八爪魚係到fing
蛇柱又畫到唔知咩動作

劇情直頭係on9
阿妹跑撚足全場出黎9up
我出去睇鳴人打倍恩再嘴循仲好睇

講到鬼滅唔寫咁長篇就唔會好似尾田handle 唔到大場面
而家咁短咪又係爛哂

睇落好多細節都會諗起其他動漫

係⋯⋯一直都覺得好似死神嘅感覺

海貓撚幫手幫推到依家都覺得劇本好神

應唔應該私了班盲撐撚

鬼滅原罪係太賣得

好多人（或者得我）好難唔去同其他大作比

每套漫畫都有好睇唔好睇嘅地方，但係其他大賣嘅一般有爭議嘅都只係劇情同人物，而鬼滅係劇情人物有爭議+畫功完全無進步過咁

當鬼滅只係賣到五葉草level肯定無咁多人吊

我覺得喺心靈世界入邊見到缘一在傳授真正嘅13型 打敗無慘自行變返人 冇手冇眼 慢慢等因為開紋已死咁樣就好好睇

係唔係完 定仲有故事？

完啦好嘛
佢再畫就步死神後塵

珠世咪自爆咗

你睇緊王道漫畫啊
悟空係咪要爆超西放粒藥落菲利個口到啊？
鳴人係咪要趁佐助食飯果陣落藥再打贏佢啊？

睇呢類漫畫就係睇佢地打架啦 依家根本末倒置

都出到尾獸玉 唔爭在出埋四代同老母係精神世界幫拖啦

佢老母一早已經成日精神世界幫拖

鬼殺隊分十幾級，咁耐以黎得柱同班新手可以同鬼過到招，中間d階級下下俾人秒殺，零存在感，俾我感覺係作者原本想寫長d，等主角慢慢成長升級，但寫落去又好似無咩突破，所以直接架空左中間個班

如果 炭仔係個個情境再同無慘打會好睇好多 跟住打死佢 起碼無咁爛

作者其實是未比無慘殺左全家
點解可以畫到無慘死左都繼續柒落去

真係玩嘴遁收尾, 屌你

係呀, 我寧願佢畫精神世界1on1

寧願唔畫嗰段掙扎，真係為拖而拖
令大魔王冇曬霸氣

上集打針，今集直接落全世界圍住佢好番就得

再出動畫又肯定好多人讚 跟住你地又唔抵得又屌

其實佢每個故事背後都有message，好有心思
但作到中段已經諗唔撚到有咩橋作d有message既故事

其實我好早開始追，嗰時睇到蜘蛛山都覺得套嘢有排玩，慢慢升級再慢慢打十二鬼月，可以連載十年八載點知套嘢嗰節奏不斷加速

裁員大會真係好撚正

出動畫都係打鬥畫面靚姐 爛尾係事實 改變唔到

蜘蛛山個度真係轉捩點，原本係一流既設定同背景，之後變到好平庸
富岡個伏線位又係寫到求求其

真係好撚慘，明明個個都係選拔入去，柱同主角群之間個堆隊員完全比人無視曬

通常jump 既王道漫畫都好難收到個好尾，
但通常完果時個個都屌，但過幾年睇返會覺得唔算太差
我覺得如果真係咁就完，都算不過不失既
就算炭治郎變超西屈死無慘，到時又會有人講升lv 升得太快 etc...
依家劇情上算好合理，只係無慘死得柒D

btw,其實會唔會仲有得畫落去..我覺得編輯部唔會比佢完，因為日本太hit

而家諗返其實就係成班鬼滅隊用呼吸黎拖住無慘唔比佢走慢慢等藥效發揮，最後拖到日出

比人感覺係佢同之前d戰鬥比變左呼吸係次要，藥先係主要對付無慘既手段，明明鋪左日呼咁耐

青色彼岸花條線係咪收唔返

呢個算係套野最大既伏筆
咁都收唔返真係

我覺得今集描文戲好過上幾集鳩打
個故事用好多角色強調傳承，連最自私果個無慘臨死時都想搵人繼承力量，比人拒絕果下就好似幾千年既存在意義俾人抹走哂，成功由柒變成可悲

hunter會長咪又係咁樣搞掂蟻王
況且好明顯鬼滅唔係sell動作同埋熱血
而係人性同感情

同Hunter 比？
Hunter一野就sell哂動作熱血人性感情啦
呢套sell老土就真

仲有會長用毒前打得幾撚精彩 呢套野個最終戰死撚埋一二面啦

真心兩套都幾鍾意
但同Hunter比真係九十幾皮喎師傅..

因為人氣投票
原本話要腰斬鬼滅

所以 中間 d 升級試, 同 上下弦 全部cut 曬

d鬼滅廚又會出黎講話冇腰斬過 只係節奏快

下弦幾慘下 死左個五就比老細裁晒員咁制

吉原去無限城篇銜接真係一言難盡

同埋呢3百年鬼滅隊有幾廢
除左呢代柱同最強新人加緣一
冇人俾到致命打擊上弦同無慘

上一都話岩柱係三百年未見過咁勁
姐係緣一之後就係岩柱，差距大到

有冇d數據睇下？例如當時順位同人氣

同hunter比人性
人地一粒核彈講既野已經多過你一本書加埋呀
唔係煽情就代表講人性架

仲有話無慘唔柒既
試諗下jojo隻究極生物如果講
「jojo,我唔做究極生物啦，求下你代我做啦」
Jojo肯定比人屌到第三部都唔洗出

google 第一條就講

睇親都諗起jojo

同HUNTER比師兄快D走

泡菜抄驚 上左幾日架就落左架

仲話唔係抄

唔拍埋去真係唔覺係同一人

驗眼啦鳩蛇

舊fsn、Fa、Fe 呢堆一冇ufo做就係垃圾

係兩登，Hunter = 月黑高飛、Eva 、鋼鍊、黃子華、發哥、哥哥、MJ、朗拿度級數

個作者根本垃圾
劇情爛
Boss設定廢（慾望眇小冇魅力、1000年黎太多野可以做 又冇做、爆旋婆婆9fing）
橋舊（鬼王炭）
思路單一（鬼滅之藥、每次鬼死後回憶洗白，用得多都厭啦、格硬斷手斷腳死人 以為堆砌慘狀就可以令故事sad 有深度）
吹撚到節奏快
根本係佢冇能力豐富成個故事
秒殺下弦已經睇得出九唔搭八

連載第一話睇到依家
初期腰斬味濃到
係炎柱死先開始有人注視同脫離腰斬
鬼滅呢套嘢不嬲係勝在人物描寫

個作者超勁
劇情有精密排佈
boss設定型
橋好創新
一改jump套路，肯斷手斷腳同死主角
故事豐富了不少

我都係連載第一話睇到而家，同你感覺一樣初期真係悶到痴線，
係豬頭佢地出場後先開始好睇少少，但蜘蛛山篇都仲只係一般，
真係炎柱死後先開始好睇。

真係靠動畫加乘

爛到仆街
係動畫水準高
加左好多漫畫冇既細節
先有機會短時間紅

以前你屌火影既鳩硬冇親戚會

依家你屌呢套鳩硬冇親戚唔會

一路追
無lala無慘就殺到去總部
老細仲要自爆埋
仲要話最終戰開打
我心諗 個節奏快到好撚奇怪
蛇柱 風柱 岩柱呢d之前一路無寫過

每隻鬼死前都玩回憶
Cls

正正係呢樣野吸引好多人追

劇情快得太緊要，都未對班角色有感情就死左，
搞到難得睇套漫畫肯係咁死人，但完全唔覺得可惜

勝?邊到有優勝之處

上三

成套黎計妖尾仲好睇過鬼滅

呢個又真係on9左啲，有時啲回憶仲多過自己人死

但鬼嘅回憶其實唔算太差，至少我都會想睇下
無慘最大嘅敗筆可能就係佢啲回憶又少又求其又無聊，鬼滅最大嘅賣點都無埋

其實唔算少，同其他鬼比仲係多少少添，不過都係為左"節奏"嘅關係掛，唔可以太多

其實新世代係接收資訊又好，故事又好，都係要快快快，鬼滅仲中一樣優勢都係貼合返時代

無慘大戰最後幾話趕日出，我覺得都叫夠緊張，做得唔錯架啦

鬼滅嘅賣點都唔係打鬥/戰鬥設定啦...
我自己就鍾意睇係入面唔同嘅情、鬼殺隊嘅意志、人類嘅精神
好多情感都需要細味下，唔係人人鍾意睇

個妹同彼岸花究竟有冇用。。

咁不如睇加旋

咪玩啦
完左天狼島之後妖尾就冇好睇過

差好遠，加旋好多感動位我都睇到喊
淨係睇馬岡 、博士都喊到痴線
但鬼滅除左上三叫感動啲仲有咩？

成撚日係到同人講鬼滅賣人性描寫,賣感情
得罪講句

鬼滅賣既:
打鬥=3分
分鏡=3分
人性描寫=6分
感情=7分

HUNTER賣既:
打鬥=10分
分鏡=10分
人性描寫=10分
感情=10分

係啦知你鬼滅賣感情賣人性描寫啦,不過你賣既連人地一樣都追唔撚上啊
成日話唔係賣打鬥講經咩
簡直就好似個IVE仔同HKU講我中英文得3,但我叻在數學有5,但人地個HKU就中英數通都5星星
都唔知比乜撚野反應你好

都幾肯定畫多兩話完 然後開續作好似jojo 咁
希望劇情係炭仔冇完全變返做人 而係保有意識嘅鬼王 然後續作再解青色彼岸花個啲伏筆

人物描寫起碼要到EVA惡魔人個種級數先叫神級
問心呢套人物描寫其實都算係薄弱

咁起碼zeref同黑龍真係俾納茲打贏 而唔係俾唔知邊個毒死，實力設定亂嚟同鎖血嗰啲就兩邊都一樣，妖尾叫做打得爽啲

同集集有露西賣肉

但鬼滅係柒左個最終戰
妖尾係柒左半套野
整體黎講都差好遠

不過真島啲女好好j

炭仔既臭覺能力冇左

用左3日由第1話睇到203
4年幾嘅連載，感覺好似幾個月咁，節奏快又瘋狂死人。
真係集皇道之大成。

係咪得單眼妹冇回憶?

中左武漢肺炎會喪失嗅覺

其實無慘依種小人物式boss我覺得都可以接受，做既所有野都只係求存，無恥又無賴
大俠唔係事必要風流倜儻，大boss都可以係功夫高既無賴

唔係話唔可以比較，但公平啲啦，用作者第一套長篇連載同啲神作比

其實呢套野只係比動畫作畫水準
拉到好似好正咁

講真 成套漫畫
去得好急 好多野無講
求其跳下舞就會識成set新招
不過時勢做英雄
一來jump 近年真係無咩好作品
再加上依家興速食
睇本書 唔洗理前因後果
出黎 打打打 死前比d 回憶
深化少少個角色
唔洗用腦睇

你第一句係邊度聽返黎

鬼滅賣既係節奏快同狂死人
人性描寫係有但唔係主要囉

你拎hunter 黎比既話，我唔驚佢爛尾，佢直頭冇尾添，畫蟻王果度搵老婆代筆畫到咁撚樣都出到街，你都可以10/10/10/10，客觀啲啦連登仔，呢度從來冇人吹奏鬼滅，要反既去日本同台仔forum 反啦

碳仔完整身體復活 你班傻仔打到斷手斷腳

自己碌上去睇啦邊到聽返黎
Hxh蟻王篇個分鏡唔係10/10咁係咩啊

= 插死火海呢樣果樣 轉頭又話無人同佢地比

呢度從來冇人吹奏鬼滅

睇到呢句都笑咗

火影夠係岸本第一套長篇連載，點解唔比較得

hunter 真心全方世完勝鬼滅
劇情同分鏡絕對係世界級
當然佢出極都出唔到

當年得50集左右果陣 富奸大讚呢套野
睇完r哂頭覺得平平無奇
宜家冇期望咁去睇返都ok
啲角色都算有血有肉

鬼滅中段最好睇

我覺得打無慘之前都好睇，每個上弦都刻畫得好細緻又有特色

真，無慘拖戲到

佢前期實在去得太爽快，搞到無慘嗰段本身已經拖，但同前期比較下直情變咗勁拖

殺咗無慘完全冇成功感，只係覺得我屌無慘終於死

打上弦啲劇情好爽快

應該畫多啲嘅地方唔畫耐啲，唔應該畫咁長又死拖爛拖，炭仔變鬼前後加埋得3集?

前面就趕收工
動畫燒完錢紅咗就狂拖戲

完左佢 BBQ就算喇，唔好有新篇

要解就依家解 開咩續作...

最新個畫有咩存在意義

正路應該係咁 但係感覺倉卒咁解咗啲伏筆仲爛 真心希望開續作，如果唔係搵唔到炭仔變鬼王嘅理由

d上弦我覺得仲勁過無慘
完全睇唔出佢作為final boss有幾勁

上弦一，d招範圍大到

其實可以完全唔畫段內心戲，
上集打完針，今集直接畫佢全世界圍住佢，然後冇事就得今集實際上係2頁左右劇情

其實打完無慘就完得
可能見呀妹冇戲份夾硬塞啲落去

咁鬼滅爽過火影100倍，d回憶冇火影咁拖。

係咪又要準備世界大戰

癲
我諗幾多年後都覺得鳩
岩岩睇完美食基佬
又係突然加速
但都好撚多
睇到個心卜卜跌

今個星期有冇更新lol

仲有無慘個女

同火影忍者一樣有好多漏洞未填補就完咗

鱷魚妊娠!?

其實通常變鬼係為左打boss
，即係炭嘅日呼劍打唔贏就俾個妹咬變鬼，
再用“鬼之呼吸”殺無慘。

最後2集，個青色花點算

作者：咩青色花?

睇完動畫再一野追曬漫畫 爽

企開D啦

想知

爽100倍

進擊的巨人 世界第一

劇情我唔討論

淨係睇佢d垃圾分鏡同作畫我淨係知過多一百年我都會覺得係垃圾

回憶vs 回憶回憶回憶

彼岸花係咩
咁高跳落去阿妹變返人？
炭仔生返眼手又變返人

青色彼岸花應該係兩兄妹童年果陣一齊接觸過
炭仔打蜘蛛回憶果陣有一格畫童年兄妹同一堆花草

你覺得火影d回憶多係因為動畫原創姐
如果你比漫畫 700集同200集既回憶點比

打無慘得頭一兩話係有新野
之後近十話都係差唔多咁打黎打去
打到悶就夾硬話有隱藏藥效做突破點
仲要藥效呢樣野用足4次
鬼滅部份劇情處理係唔錯
但最後十幾話真係我近年睇過最差既漫之一

咪就係又想插神漫棒高自己套野
都改變唔到人地上左神台，而自己爛尾既事實

一時又話唔應該同火影呢啲長篇比
轉頭又話人回憶長計番比例咪一撚樣
鬼滅廚搬完龍門未

真？

真心估唔到鬼滅之藥/柱滅之鬼會咁樣爛尾完
經典就肯肯定唔係㗎喇，我諗都有6-6.5分嘅

兩日睇完動畫覺得好正
睇唔睇埋漫畫好
Ps 睇左戲透

因家事要番鄉下，可能結婚
但係唔係奉子就

睇囉接受下套野真正一面

點解英文話係confirmed但中文就非官方嘅?

冇source掛

可能白事呢....

咪休刊幾個月處理囉
而家可能係畫完鬼滅番鄉下唔再畫漫畫喎

至少能夠在jump 雜誌畫完一套漫畫
是一種光榮
在jump 幾多漫畫被腰斬左
可見日本漫畫家都有辛酸

競爭太大了

2020年 仲有人信文春信到十足
3成都比多

但係d分鏡應該同動畫差好遠？

整得幾靚

係 分鏡同動作好一般
啲打鬥基本上一定要諗一陣先明個動作

D畫風先核突

係咪要鬼滅校園啦

面包舖開張

青色彼岸花呢？

以垃圾漫嚟講其實唔洗理劇情

唔知今話會唔會解
場就一早出左嘅

留名等睇二/三代炭治郎
日輪刀同呼吸變替身

2020仲拎火影依d過氣垃圾出黎講
真係笑大人個口

我相信2030年仲有人講火影 鬼滅就唔知啦

不嬲都估鱷魚會唔會同總編有潛規則先會咁垃圾都可以冇俾人斬

原來真係女人

成大戲最大既伏筆都唔解

故事會是從無參的棺材從海底被打撈上岸開始嗎

情報 from 巴哈

203前都係講緊歷史書，現代先係主線開始。

現代新一代鬼殺隊主角睇完歷史書見到好多bug同埋未解的伏線，連同伙伴們一起找尋真相展開冒險。

炭仔佢地全部都係配角

好靚

咁呀炭仔會唔會係監獄搵自己個孫
然後一野斬爛架即影即有相機

空條炭太郎

個個監獄係現代主角既精神世界，入面封印左無慘，
當年豬世用五行封印封左無慘起炭仔個肚臍入面，一代傳一代比左現代主角，人稱鬼柱力

網上見到
[url][/url]

無慘：Muda muda muda!!!!!

應該臨完想留條線, 他日有機會畫續作用
依家就應該唔會即時出續作
因為作者好似有家事要返鄉下, 唔可以留係東京工作

啲柱變替身，主角替身係緣一

其實可以前後線兩邊走
講戰國/現代有排講

所以到最後都冇解到青色彼岸花

有提係歷史

可能係學校或炭家人講故

作者係咪女人?
不死川唔要疤痕就係少女漫主角
何況佢仲一早拮左人，少女漫套路

女

香奈呼最後點？

路人化咁

攪錯，炭香咁就無左

復活後既無慘多了一樣能力
仲會影響炭仔後代

Sir
我屌你老母sir

圖透 from 巴哈

Where is my 炭香？

黎了黎了
6000萬
初版280萬先癲

去到現代，然後見到愈史郎畫緊一套漫畫

卷均300萬get

6000萬人地4，50卷都未必有

真正結局？

好啦，炭仔原本死左，斷左手，同盲左
三樣野，
依家好番啦，既然冇死，
點解隻眼仍然有事，隻手又動唔到

如果打完針係會打回原形，點解唔洗死，是咪BUG？？？？

無慘真係連回憶都冇

作者就係要寫佢做柒姑碌 連比讀者同情佢既機會都唔會有

第2部

第3部呀，
第2部係講可以令人變鬼既藥

太陽之手

其實留言起碼成日講Jojo係咩事 幾次就好笑 次次都Jojo就係懶幽默

jojo

Jojo

吸血鬼獵人林肯咁

我嘅善禰係咪冇咗

越反越紅

燈過燒山

炭仔個孫：屌要我手刀劈爛部相機先知無慘翻生！

無慘異世界轉生

東京食屍鬼前傳

有得睇未

過咗200話都未完, 我就9估會死唔斷氣一路連載落去, 仲估會唔會玩到現代玩第二部, 遲吓又會唔會出追億編玩返昭和太平洋戰爭第三部....

可能講佢地變左大人同感情狀況呢
原來炭仔開左紋，最後冇早死到

同樣都係呼吸法，係時候將呼吸法具象化了

一路冇追 第一次入呢個post 前幾日一口氣睇完

感想：not bad 希望呢幾集會完

優點：
啲角色故事幾正 最鐘意上弦三個故仔
角色特色都魅力都有
作者無料 但識得急流勇退 見好就收

缺點：
最尾打無慘作者明顯handle唔到咁多人
前面2v1 3v1果啲都還好

你玩毒殺無慘 咁上弦二就唔好用毒啦 重覆左

實力平衡極差 幾百年上弦冇死過 三小強仲勁過柱級

感覺上好似好多其他漫畫影子咁 可能2020年冇新橋 又有心跳加速(2檔) 似皇道版彼岸島

agger
吹到d弦幾撚勁 點知一個總攻全部收皮

近廿集有講歷史應該決定無幾耐

幾時出下一集

村田雄介:

鬼滅大概是將這漫畫讀者群的規模給擴大了吧，
不但人氣很旺，對於業界全體的貢獻也難以計量。
真是難得呀。

睇英文圈都覺得啲新動漫迷一波波咁黎
上次係我英

都係個句 搵arm動畫公司好重要
叫a-1畫打鬥真就慘過食屎

咁就結局，如果最尾係精神世界緣一出現
同炭仔兩個一齊出十三型斬死無慘就爽
但睇怕作者都怕自己眼高手底
所以就咁用藥bbq算

你村田一拳咪又係因為第一季搵岩人

令到業界加速偏向速食文化？

用藥BBQ，真係爛到一個點
鋪咁耐個大佬就係用朱世隻藥。

乜野通透世界，開紋，特別刀，13劍，特強嗅覺，斬頭，大力渣刀，變色刀，咁多條伏線完全冇用。
竟然用最差果條橋，藥

呀妹呢個角色明明仲可以早D到，但依家仲衰過冇黎，完全帶動唔到個劇情。
血鬼術係乜都未解晒就完。當初好多人期待兄妹人鬼協力打王都冇左了，佢仲未講點突破到無慘控制唔吸血就變番人。

好多人死左，但死得冇意義，
戀柱無啦啦死左都唔知咩事。
蛇柱大力渣刀唔閃避搞到盲左，做乜鳩，原來冇用既。
好多人都係為死而死，而唔係死去幫大家換D有意義既野。

仲有無慘打架，完全係敗筆，畫風亂到呢，有時做緊乜真係睇兩三次都唔明。

然後到上一，月之呼吸，求鳩奇飛D月亮出來做乜9為作而作屌你變魔術咩

漫畫故仔根本應該要5年內完到啦
有邊套大長篇有好結果

套野畫功唔掂 靠抄人d成功要素
抄死神 番隊 隊長設定 日輪刀 斬魂刀
抄海賊 臨死回憶 洗白
抄火影 尾獸玉
彼岸島啊 東京食屍鬼果d抄到出哂面...

D月亮真係痴撚線....

我睇到呢度都打咗個突 招招都係一樣樣fing啲月亮🌙出嚟

畫風 畫功唔提啦
套野賣爽快，唔拖，賣感動嘛

真正月呼傳人

咁撚長命

咁加返星呼同V呼

真係痴撚線乜撚野黎亂到呢

套野咁多悲劇
希望畫下佢地下一世有好結果俾大家開心下啦

講真
女作者寫打鬥，左抄右抄好正常
不過冇諗通每種呼吸法嘅分別就好似港漫咁加形相就當係。

月之呼吸如果深入點諗，用番月亮特色反射太陽光，咁可以寫所有攻擊都會俾月之呼吸完整反射。你對出咩招自己就中咩招。

原來係女

佢諗招都冇落心機
月之呼吸全部都係細月亮 只係改名
主角套連招明明可以型 佢又畫唔出

月之呼吸同無慘都係鳩fing

鋼鍊9年

鋼鍊月刊

唔玩呢堆花臣野，會比人拎黎同劍心做比較

小畫家

可能人氣高左之後壓力大
明明前期打鬥都冇咁差

其實責任編輯乜水?
睇爆漫勁嘅責任編輯會俾靈感或方向作者

其實好多作者唔識畫打/打得麻麻

呢樣野係好難練，例如東京喰種，畫得越黎越靚，但打鬥場面都係一舊舊

畫到走撚哂樣，最後都唔畫好啲，痴撚線

下季係咪刀劍咁 鬼滅之槍

美食爽快 唔拖 劇情有創意 畫功好

Agger Hea畫收工

戰鬥場面好多刁鑽角度 D動作扭哂身 又俯視又魚眼廣角
剩係畫開正面側面D正常角度好難handle到

畫功幾時有好過
啲fnas係要話啲鳩畫位係特登，特色嚟

愈史郎真係最慘果個

係咪204 就完架啦

仲有1話現代

我覺得佢同珠世有少少嘥咗
如果之前啲故事有講多啲佢哋嘅事
讀者對結局嘅感觸可能有唔同

下集會唔會tvb嗰啲輪迴轉世end

Cute就得啦

邊個估到最後一戰死剩嘅柱會係風水柱

冇啦
始終左抄右抄，寫唔到咁細緻 佢唔係高橋留美子。
今回一開頭炭仔隻手勁似小岡變大之後隻枯萎手。

你知唔知本本單行本都有幾頁“鬼滅學園”嘅設定

風水啲旗插到箭豬咁都生還結局

唔畫最尾個半張圖 完左佢咪算囉

睇嚟彼岸花都係唔會解釋架喇

現代:
愈史郎:雖然到依加我都重未搵到青色彼岸花 但我會繼續努力去搵
完

又比jump腰斬？

最尾韓文點解

睇到眼花,可能女仔鍾意月亮圖案

同意

唔知點解見到現代高樓景諗起Hunter 會長選舉篇

第一時間諗起火影結尾 一樣樣

樓上謝大大share

美食無女 主角團又柒
邊有毒撚同港女吹捧

畫到豬頭咁Q
風柱加埋水柱剩返幾多手腳?

d美食撚又喺度賴美食冇女 觀眾低質睇唔起美食了...
套野廢就廢啦 賴呢樣嗰樣...

呢個真, 4年 就已經上到top 1, 賣到幾千萬本漫畫, 變埋社會現像, 有幾多個做到咁

d月亮係附加斬擊黎 好似講過係大斬擊入面再帶有好多不規則既細小斬擊

其實作者都好難發揮下
又係個個角色揸刀去斬鬼 d能力如果科幻得滯 好易變死神2 .0

完左咪幾好 唔使俾你班人屌三屌四了

風柱只係無左兩隻手指

基本上都係得鳩sir係到一邊屌一邊推po

佢真係有d運 佢靠呢本應該可以食過世
已經唔再需要出新書

呢到唯一樂趣就係睇鳩蛇點屌鬼滅
愈屌 屌到鬼滅愈賣得多

義勇無左打飛機隻手

蛇戀都死埋

睇番幾本畫佢無死

好撚慘
現柱得番風同水
雖然音都在生

會唔會兩兄妹都有鬼既壽命
活到現代

鬼滅世界第一

炭治郎 點解個額頭咁硬仲未講

頭柱唔洗講

豆子真係一個大美人

嗰時jump捧美食捧得幾撚誇張
封面要同OP平排，又搵龍珠crossover
不過依然係唔賣得

風柱好慘 冇人冇物
然後炭仔係做鬼天才

變左東京食屍鬼

未完..未倒數

其實我覺得用藥又唔係咁差喎
第一合理化炭仔冇可能咁快達到緣一實力
第二淨係得藥冇咁多人拖住boss根本照佢唔死
如果真係打就得
咁珠世條線線唔通淨係為左彌豆復興咩
珠世自己都話過要殺死無慘
我覺得咁樣配合下整死無慘幾好喎
又唔係冇代價淨係用藥搞掂
死淨兩條柱

套野太gay
五條癲佬爭小松

轉眼到了現代

誇張得過兩登，當年喺高登畀班友水咗去睇美食獵人。
吹奏到咩進度快又設定好睇又盛，
屌你老母套漫畫連交代劇情都有問題，班友明明自己都睇唔明，都仲喺度吹奏
成班好似吸食毒品咁，設定交代得唔好就賴俾人腰斬先冇時間交代，然後就話套野節奏快。
明明入咗腰斬階段先進度快，都可以拎嚟吹捧。
總之一切劇情問題就賴俾人腰斬，人氣差就賴套漫畫冇女角，觀眾普遍低質先人氣差。
呢套垃圾真係無撚敵。

蛇戀結果都係攬住一齊死

隻手下格就好返哂
咁畫佢左手廢左做乜撚

再下兩格夠去埋現代啦
下一格代表過左一陣

音
專心退休食女

中意美食就話人吸毒咁
係呀係呀，無你啲變態賤種咁有taste
中意睇人痾屎痾尿架喇
屌你死傻閪番去食老母啲屎啦

講得咁中點解會有咁多負皮

唔駛兜啦，明顯畫錯左，呢d 野係連載漫畫耐唔耐都會有架啦，
通常單行本會修正返。

205係完家係開新篇章

定

除左火影邊套紅既佢唔屌

下集完未呢？

佢兩個係邊頁死左架...一d 都唔記得, 以為無事喎

準備爛尾

收到風第二部大boss係打三個柱之男

宣佈音柱係人生嬴家
第一個打死上弦既柱
斷手唔使打無慘
最終戰掛機唔使死
又有三個老婆

之前有巴打推斷都幾正路
本身係腰斬邊緣 即係類似30集內要完
之後上弦篇就瘋狂加速 到動畫化突然爆紅又要拖返長
所以突然無慘都柒撚晒

最後拖無可拖 作者要完了

我諗起銀魂開場

200無慘死左之後咪開始講D柱死
岩柱個幾頁之後已經講蛇戀攬埋一齊死

老老豆豆 睇返蛇戀臨死個幾句對白
真係好撚似下集現代 蛇戀轉世bbq...
屌 唔好咁撚爛喎

既然有人覺得用毒贏得唔夠型
咁不如講無慘其實未死
有一小塊細胞走甩經過幾百年重生
去到現代 揾炭仔 d後代再打過
今次唔圍嘔 要新既主角超越緣一
堂堂正正 ko佢

仲要冇開紋

唔講唔記得
冇開紋仲要帶住3個新手贏上弦

現代😨

無慘2020年重生，在吸人血時因感染武漢肺炎病毒即時死亡，完。
現代版柱男部隊因感染武漢肺炎肺部變白化，全部變晒廢之呼吸，靠呼吸機發動純氧呼吸法戰鬥，但因長期戴銅心口罩與鬼戰鬥，中慢性銅毒身亡。

鬼舞辻近平 vs 產屋敷特朗普

咪係 成班人屌啲戰鬥簡單 唔夠刺激 咁故事一開始就已經畫好左條界線

鬼殺隊係人類 只係識呼吸法 所以體力能力比常人好少少 大力啲 跑得快啲 敏捷啲 唔係超人黎 手手腳腳一斷就完左一生 唔會有魔法重生 所以畫面好有限

再加埋武器得把劍 無魔法 唔通畫到啲柱開山劈山咩
炭一開始劈得開大石已經係人中之龍

相對地 啲鬼係鬼殺隊眼人勁到癡線 無限重生 除左用日輪刀斬頭同陽光外 點都唔會死 勁啲既鬼仲有血鬼術 你叫人類血肉之軀點打

鬼滅戰鬥係比較貼地 唔似得火影咁誇張 比啲爆炸符炸完都無事咁 啲寫輪眼好似usb咁 死人都無啦啦可以俾啲眼比鹿驚 之後又可以收返 我愛羅死左都用復活術救返 忍者大戰 啲前線俾敵人切菜咁切 班主角係後邊 可惡就算

睇完第一段 想講你都on9
冇人會屌陸道戰鬥簡單囉好冇
唔係有華麗招式/招式名=豐富㗎

點解唔可以主角熱血KO

你都好多因為講真話

特登開現代世界嚟畫
唔會一話就完掛

如果第二部 得3個人有機會出現
兩兄妹加愈史郎 ？

到時可能多好多jojo memes
無慘：good bye炭治郎！
炭治郎：Oh no! Oh my god!

多crossover係因為班大粒漫畫家都覺得好睇
但係人設賣唔到錢就係賣唔到錢
如果龍珠而家先出一樣賣唔到錢
好似食戟咁畫咸濕啲就紅起
如果你覺得上三個回憶好睇, 咁你都一定會鍾意一龍同首領個回憶

到咗現代，炭治郎個孫疑似撞鬼，炭治郎同個孫講翻係精神力具現化嘅能力，之後世仇鬼舞唔知點解復活咗，炭治郎阿爺版就同個孫連埋幾條友就踏上咗再次消滅鬼嘅旅程

炭治郎廢咗果隻手仲可以用現代科技整翻隻義肢俾佢

班紋壽命完全無視

火之呼吸波紋疾走！

徳國科技世界第一！

鋼鍊

點解唔完左佢，仲要畫到現代，咩料呀

五月話完
但臨尾又去左現代
莫非學拳願出新主角改漫畫名繼續畫？

part 1完

因為太收得

屌 大把人屌鬼滅啲戰鬥簡單 特別係無慘淨係用啲鞭打人 我都係出黎講下點解會簡單姐

火影果啲戰鬥緊係出神入化啦 去到中期已經暴走晒 前期啲設定無晒 用五遁既人一開始已經少之又少 到中期已經無晒

貼地

鬼滅啲正派互動真係睇得好舒服

鏑丸先係人生嬴家
住喺香奈乎入面
以前跟蛇柱明明剩係cool頸

有一日遇到意外 被傳送到一個房間裡面有個黑球

咁會有緊身衣

非常同意 d人死得真係冇乜意義 阿妺跑黎冇用再冇端端推個炭變鬼既劇情出嚟

係 因為d互動全部流於表面 岩哂細蚊仔睇

現代唔會用武士刀掛。要打鬼用C4

如果無慘之前輸d血畀柱 變鬼柱 有無得諗

無慘震一震班柱無啦啦斷手斷腳，我就真係睇唔明咩事

尻fing fing拍落地，仲唔係夠貼地

睇完動畫掃睇漫畫，開打嘅畫面，好亂，
唔知大家有冇睇套日劇「重版出來」，發掘新漫畫家，同個個漫畫家畫風一樣。亂到睇唔到點打

爛尾黎講真係神作

未死既鬼 現代 即刻知道咩事

愈史郎咪最後一隻鬼 唔係咩

隻貓都係鬼黎

個尾係咪準備變彼岸島

血鬼術：電腦大爆炸

愈史郎
跨越歷史

去左現代咪變左結界師

唸起 Netflix 套 Dracula 第三集，隻吸血鬼幾百年後一覺醒來由海底上岸果陣，成隊特種部隊擸晒自動部槍指住佢個頭，頭頂仲有直升機飛過

彌子喜風柱

現代cls

場場大戰都有個妹，唯獨最後個場無，WTF

睇到唔知講乜好

尾10話真係爛到仆街

如果真係去現代殺鬼
咪變撚左死神咁

有咁勁點解唔一早用呢招

因為作者好鐘意jojo 所以睇埋下集就知洗唔洗棄

無慘輸了

係作者冇料，豐富唔到劇情設定咋
感動呢家野見人見志喇
我就覺得作者淨係識堆砌屍體換觀眾眼淚
鬼死後洗白呢招由開始用到尾

柒少陣

彩頁全部都向左行，得珠世遮住樣仲要向右行係有咩意思呢？

可能因為佢係鬼，殺過人要落地獄？

見到第一頁係三個月後已經唉咗出聲

淨係風柱細路都冇咩點講過
一開始見佢地係同一期畢業以為會多戲份
點知之後一黎就話佢係一個食鬼嘅鬼殺劍士
然後就比人砍開一半死撚埋

現代？成個二戰咁好嘅背景skip咗？

炭仔後代用stand斬鬼

大波妹都死埋
我仲以為會無事

依d叫節奏快 你唔識架喇

仲諗住風柱會同彌豆子道歉…
想睇佢做死狗

感覺要專登講現代係因為俞史郎

冇期望冇失望

仲有最終之戰
用藥毒死最強戰力單位
同hunter核彈炸死蟻王
一模一樣
真係抄到有d過份

彌豆子完全無出場真係估佢唔到

帶面具個師父以為有d 秘密未講 原來仲慘過伊留加d 戲份

以為彌豆子會過黎用爆血尾刀

係囉，想睇佢妹個鬼術潛力好大
好多都未講

屌 鬼滅廚今次無得負評你喇呱

其實套野唔係ufo動畫 做得好 應該比人斬左
作者真係要好好多謝ufo

會俾人用太陽燈照死

鱷魚講左係作畫失誤

唔鍾意一套野想屌絕對唔係問題，但要有返啲智商咁去屌
動畫19年4月出街，但19年2月已經入左無限城篇

其實漫畫係炎柱死左後果兩個篇章其實好睇的，花街篇每星期都好期待下一回的。

其實呢種失誤只有兩種可能導致

1，呢頁係一早畫起，早過枯萎手果頁畫

2，呢頁助理畫，作者唔得閒check

btw

我懷疑204全部作者只係圈稿，然後助理代筆

由上話打完變返人 炭比人圍住果刻隻手都已經畫到枯左
同一頁都無其他錯，應該就唔會係起name果陣就錯
似2，之後編輯都無發現
送左去廠先有人check到，所以只可以係JUMP頁尾講返

唔係好記得漫畫有冇講過
無慘點樣誕生？
佢係第一隻由人變鬼嘅存在？

題外話
如果下一話完得靚唔留蛇足
終於有一套JUMP漫畫做到爆漫最後講果種理想嘅人氣漫畫完結方式

體弱多病，有個醫生話醫佢
方法應該係變鬼體質，調理好再變返人
唔知醫生有無同無慘解釋過個療程
但無慘開始無耐就無耐性殺左個醫生，然後身體變好先發現唔曬得太陽
之後查下先及現劑藥仲差青色彼岸花

下一部鬼滅
平安時代沉睡至今既三個始祖惡鬼，終於響日本各地甦醒，據聞大正時代出現兩個克服太陽既究極之鬼，遂尋根究底，手握青色彼岸花搵出佢地後人

炭治郎既孫繼承家族既能力，聯合我妻家既後人，運用現代人既手法，與三名惡鬼進行生死決戰

屌 去到現代但係仲未解釋成套野嘅核心 藍色彼岸花

呢套漫畫好似爆漫入面新妻嗰套CROW咁 最紅個刻就唔拖一口氣畫完最終章

隻豬挖左石油發達 成立豬財團幫主角佢地

無慘資質究竟有幾差 做咗成千年 都唔及炭治郎短短幾秒

咁多代祖先都練日呼係唔同啲

成千年咁多鬼都克服唔到喎

上弦都只係得幾百年命 最多

有呀妹仲使乜理藍色彼岸花
唔通而家先話你知可以係邊度搵到咩? 呢啲靠設定補返就夠啦

差就肯定勁差
唔講戰鬥力，講智力，有成千年時間同強大力量，
無慘成立一個人類政權，再用人類打人類消滅鬼殺隊就得。

上弦資質究竟有幾差 做咗幾百年 都唔及炭治郎短短幾秒

上弦可能進化咗都唔知呢

覺得係炭仔死唔去之後係現代撞返愈史郎，之後再講返咁多年經歷過啲乜

205 網傳

現代角色轉生

加炭治十年後已死

鬼滅之刃RE

殘體但條友198講得出199劇情

其實無慘死咗啲鬼唔係應該全部消失嘅咩？

忘記左佢la

其實作者係咪唔想畫

唔去現代點用現代科學知識解釋俾你聽點解

或者愈史郎見到佢哋轉世後，搭車嘅情景：
依家落緊雨，你使唔使上車？
呢個係炭治郎，我嘅未婚夫
我會問爸爸我可唔可以嫁俾佢...
你呢，你叫咩名？
我...我個名叫愈史郎！

希望漫畫係root A動畫寫番完整d

可能係豆 其實已經變左人同鬼以外既生物，其他人唔係老死就已經老到要推輪椅/柺杖先出到黎聚舊

炭治郎應該唔會死呀？
我覺得佢嘅鬼力量冇消失
只不過係受自己意志操控
應該係炭治郎見到佢妹嘅後代/重遇愈史郎
之後end

炭治郎可能未死，但會唔會坐輪椅或者拐杖就

豬應該係撐住拐杖走出黎

另一個可能坐輪椅

我覺得會係好老土輪迴個個都good ending

唔撚係掛輪迴ending
鍾意jojo都唔好抄到咁足呀

入來準備睇戰鬥潮流篇

現代喇喎
係時候睇鬼滅版星塵鬥士

個結局算係不過不失，話爛又好似未至於
近幾年完得好嘅 JUMP 漫畫係咪得暗殺教室

如果係最終都會因為出紋而死。 有心畫輪迴轉世。
不如一早講炭仔死咗
呢兩集畫嚟做乜撚，多餘

佢條命本身冇咗， 隻手同隻眼都冇咗。
如果手眼用唔番，咁變返做人條命都冇咗都好應該。

條命攞得返但係隻手同對眼攞唔返，呢樣嘢真係好柒撚戇鳩。

係畫都畫前傳好啲啦 現代好難設定

個人想睇睇緣一時代嘅鬼殺隊
不過咁樣就冇小朋友睇了

最好笑開頭話手唔用得
最尾幾格又雙手打掃雙手食飯

之後仲根據唔同人既靈魂，可以召喚唔同既靈魂替身!

畫一劍超人傳啦屌

其實無慘戰可以好好睇...
用藥+隊友戰死+第13型, 只要畫得緊湊少少, 強調係所有人既努力一環扣一環咁削弱無慘，然後炭仔用13型尾刀，再係無慘死前回憶，強調無慘只係一隻怕死既生物，已經好好睇
佢解唔哂伏筆都算，最後幾集明顯係正常水平以下

尾刀之後上身，再用藥救返

邊個係一劍超人，
緣一有能力一劍KO無慘咩
有就唔洗十三劍啦，日咩呼，用普通一劍嘛

好想知日本仔反應係點...
我地屌到爆

玩大力渣黑刀通透世界，再用佢妹少少抗體血，13劍尾刀，已經可以做到完整套野，玩首尾呼應，
然後回憶點解殺炭一家，做錯左乜野令佢突破控制，順手講埋岸花

可惜.....

岩呀唔計個劇情，今場打鬥都畫得唔好睇
至於點解殺炭一家，我覺得如果話佢知道炭家同緣一有關係，半集都講完，但佢偏偏唔講

淨係叫炭仔問佢一句點解要殺佢全家
之後無慘話鬼叫你屋企同日呼條友有關係HAHAHAHAHAH
咁咪頂多用佢3格

認真一劍直頭斬開半個地球d雲層添

用藥咪即係一護無月打唔贏藍柒 浦原出黎補刀果度 但係死神畫得精彩過佢幾萬倍

你又啱wor其實一樣，但死神合理好多

好少人屌，除左啲anti串之外

因為呢句，我今晚翻睇藍染嗰篇

死神去到藍染篇完都完全屌打依套垃圾 奸角完全冇魅力 講黎講去得個上三 但係講魅力4刃完全屌打依條垃圾
隻boss又傻柒咁 同藍染比真係一個天一個地 班死忠仲夠膽死笑死神垃圾

ko no muzan da!

其實諗唔通點解無慘會親自上山殺炭仔一家
佢要食人根本無必要咁麻煩

而家提都唔提咪當佢係行山路過口痕囉

其實真係一刀殺到 係緣一大意

人地有老婆仔女唔使同緣一鬥快同初戀打茄輪

咪講無慘同上一一直有特登去殺同日呼有關嘅人

205話情報

FF 最終炭啲鬼基因復活變返做鬼再將全部人鬼化哂然後一路生存到現代

20卷 鬼滅學園設定
コソコソは兄弟設定だけ
キメツ学園

蛇 化学教師
女性アレルギーがあるから常にマスクしてる
蛇を巻いてるのは女性避けではとの噂が立っている
よくアオイの家の定食屋に行くがお茶しか飲まない
三つ編みの女の子が来てるか電話で度々確認してくる
赤点取った生徒には磔にしてペットボトルロケットをぶつける

岩 公民教師
ムキムキで初対面は怖がられるが持ち物が猫がらだらけで実は優しい人？と気付かれる
お父さんと呼び間違えられることが多い

素山狛治(3年烏帽子組)と素山恋雪(1年紫陽花組)
子供の頃から結婚の約束をしてた
家は隣同士の互いの親公認だからね結婚するしかない
二人のあだ名は姫と狛治殿
二人とも手芸部

童磨 詐欺師
テレビの特番でも紹介されるほど悪名高い詐欺師
複数の事件に関与するも証拠不十分で不起訴になる
ピンクと緑の髪の女の子に声を掛けるが「あなたは嘘をついてる気がするの！」「グハッ！！」という争う声が聞こえて行方不明に

因為你呢句 search 左日文新聞同上左Ptt
好似去左平衡時空 果邊個個都 完結讚

無慘戰點爛都好, 其實最尾鬼王炭係精神世界召喚緣一, 黎一場王道熱血橋段同無慘打最後一場, 已經可以唔洗爛尾

就算召緣一
但畫打鬥都係垃圾

緣一係無慘既宿敵, 用返佢黎收尾算正路啦

好似大劍咁

套野sell感情，平時畫功冇咁好但勝在有feel, 代入到, 有血有淚
但無慘戰連呢個優點都冇

我剩係睇左動畫, 請教下各位漫畫後面既感情戲,打戲如果動畫化會唔會做到好似動畫第一季咁精彩

其實要畫到咁王道好難咩
係要畫到咁差

我會覺得死神個問題但後面
btw藍柒真心型
PS我無睇

善逸唔係斷左隻腳咩？點解冇事

另外炭仔隻手會枯，咁阿妹隻腳都應該枯啦

炭仔隻手係人嘅時候斷靠鬼嘅力量生返 所以變返人會枯
阿妹隻腳係鬼嘅時候斷再生返 所以變返人時候唔會枯

我唔覺咁樣講得通

死神真係越畫越唔掂。。。

點解音柱冇參加柱合大會 然後話得返風水兩柱生還

可能係變鬼時間太短
未修復得曬就無左鬼效果,就會枯

完左花街退左隊啦

太耐冇睇返前面唔記得晒

個人認為後面嘅劇情都好精彩，特別係花街篇。
無慘戰係例外，希望到時無慘戰可以魔改。

一隻手可以玩弄6個波

暗殺教室直程係一氣呵成添啦 成套野都冇支節好完整

爆漫都OK啦

心入面有條友 幫手打贏最終boss 真係好似大劍

降龍十八掌咁樣

之前殺一隻小鬼炭治郎都要讀哂佢嘅回憶,喊哂咁斬佢個頭
無慘作為最終Boss死之前冇憶遁,已經睇得出成件事有幾趕同求其

成個無限城由打月呼開始其實可以Reboot一次

其實打4刃嗰陣已經好無聊
變勁，一刀斬死對家，對家變勁，一刀俾對家斬死
初頭講到織姬能力又禁忌又怪物咁
後嚟喱樣又干涉唔到，嗰樣又干涉唔到

打月呼其實冇問題
緣一同上一既回憶好好睇
雖然打鬥上唔係話好正但至少好有緊張感同show到上一個種超凡既實力，更加凸顯到緣一屈機既地方
上一感情描寫都好到位

但係啲技能好似冇設計過咁， 求鳩其就話係月之呼吸， 好心啲打鬥整返好啲啦
其實飛月亮同鳩FING差無幾

我純粹唔滿意月呼堆招式畫到小學生諗出來咁
由呢個位開始重做就啱架啦

始終最大問題都係無慘度

我覺得幾有特色

無慘嘅過去一直分散係其他人嘅回憶入面
前面回憶點變鬼，巖勝果陣對呼吸法有與趣做實驗，狛治果陣開始砌12鬼月
墮姬果陣對緣一嘅PTSD
累，響凱，珠世嘅回憶都有寫到佢性格
炭仔祖先回憶錄緣一口述無慘一戰

經歷，性格，大事回顧樣樣都有，仲有咩可以回憶
講佢點樣呃閪屌假結婚/扮細路嘅同時點叫班𡃁去搵花同發佢地脾氣？

真係畫得好差小畫家都不如

蜘蛛一家嘅憶遁寫得仲好過無慘,點都係落差太大
做咗咁多年鬼你要老吹佢有咩重大回憶其實任你點寫都得
宜家嘅感覺咪就係一朝爆紅,無以為繼
唔怪得人批評無慘無奸角魅力,令人覺得佢只係一隻好撚好打嘅喪屍
上一反而更有Final boss嘅氣勢

咁無慘個角色由一開始已經係一個無奸角魅力嘅小物臭閪老闆，自己無用人嘅眼光又亂咁發啲下屬脾氣，淨係見到個耳飾就已經PTSD發作
呢個定位由頭到尾無變過，到底邊part令你對無慘嘅奸角魅力有期望？
大俠事必靚仔有型只係你們啲星斗市民一廂情願嘅諗法

弊在成套都冇一個奸角有魅力 全部都傻系咁

唯獨就係呢個設定一直都冇偏離到囉,仲可以有咩講
佢小氣懦弱都係出自珠世把口姐,作者可以喺無慘角度有另一個演繹

學光頭話齋，招式就係好型嘅動作，我覺得ok

早排先追，終於追哂
付岀好大代價嘅勝仗

講得冇錯 但最終戰畫得求其 只係條鞭亂咁fing 又真係會令人覺得失望⋯⋯明明血鬼術咁多野作 係要用到咁無聊

其實呢個畫向底下，佢差在無嗌招式名咋

迪尼莎

等睇出柱外傳

唯有寄望動畫修補下啦

大結局左喇？

好撚憎大額妹

黎到現代係唔係講史愈郎做社畜

邊撚到宿敵
天敵就真

上一三唔差
當然唔算非常之好但起碼合格

唔洗食飯訓教可以瘋狂ot

起碼背景交代到佢地都有血有肉
無慘：有無限命係因為藥，搞死我都係因為藥

漫畫由頭到尾都畫到好柒嫁啦 對最終戰唔應該有期望

三>六>是撚但

上一先柒
垃圾妒忌怪小器鬼

想問係咪完咗啦？
睇完最新一期，似完但又無寫完

好多伏筆冇講 個妹又係好到勁快 然後啲設定乜鳩都唔講就完左

下一話last

其實幾破格 好少皇道漫畫打boss 主角嗰邊會死咁多人

話就話死堆柱
但講穿咪又係一堆茄喱啡，成套漫畫有幾多個係多戲份

班柒頭出得幾次場就死 連性格背景都冇buildup過 死下人就破格 笑左

咁都有得讚

情報講嘅夫妻檔，我估係蛇戀。呼應返佢地死前話要做夫妻

恨鐵不成鋼多過想屌柒佢
蜘蛛山 花街 上三 其實都幾好睇
但後面節奏掌握得唔好 無限城篇有少少趕同重覆
明顯作者創意力不足 招式同殺嘅形式唔夠多

毒死上2都仲ok 毒幾次無慘太on9
可以俾少少空間少主同埋影卒發揮 出啲計謀
仲有細妹俾佢落場打啦屌

柱嘅背景故事都算有帶過 未到話邊個死咗完全唔知佢邊位
拖太長回憶/跟住每個柱打天下 都係會俾人屌

其實最終話夾硬寫到幾十年後轉世做新角色有咩謂
你要玩第二部咪到時先寫囉，都預撚左佢開第二部架啦
最終話好心就寫深入啲死淨果班人有咩發展、心路歷程點點點，社會上有無察覺變到無鬼，原來係有班死士用血肉換番黎..etc

悶到我返左去睇美食，發覺個劇情都幾深

205

新POST
[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區-拾參之型

謝分享

爆

癲

火

火影世界第一